建議連登開個｢精華台｣

為免有價值post沉失公海，建議post除左upvote同downvote功能之外，加個留精功能，夠4000留精就自動將個post擺係精華台，方便會員追post

最好有埋hashtag功能，例如

#裝 3m口罩功略
#政 劉細良分析左8月5號
#時 沙頭角要人！！！
#時 葉虎單野冇人理？